一人一票公投

如果宜家有一張單程機票比你移民新加坡
得到pr條件係以後唔可以返香港
你去唔去

留係香港
去新加坡，由班港豬死

推

快d投

咁即係唔返香港？

可以返香港但要放棄香港永居